有冇人覺得大學生講粗口好撚低質

一開口就屌你老母

是常識吧

唔覺得有咩問題

大學是神聖，認真交流學會的地方。 不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。 能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。 而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。

比你貼左先

on9 醫生律師個個都講粗口 有咩問題

Agger

就屌你i大撚

無人覺

樓主係咪係九龍塘MTR 聽到shitty仔咁講